高官唔敢反警察係有原因

高官係中央任命，而警察嘅行動，係受中央認可(即係中央落order啦)

所以高官反警嘅話，就等如違抗中央，所以到而家為止，冇一個高官敢話警隊一聲。

但相信唔少嘅差佬，仲以為大嗰個係自己，實際上人地係驚你後面個中央咋

中央一笠水，警隊即時揹鑊

中央不嬲笠水王 班黑警繼續盲撐

呢場係香港同CP嘅戰爭